
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Cette forme de développement rendrait très difficile , sinon impossible une politique rationnelle des infrastructures primaires de relation , et des équipements fondamentaux , notamment universitaires .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Cette forme de développement rendrait très difficile , sinon impossible une politique rationnelle des infrastructures primaires de relation , et des équipements fondamentaux , notamment universitaires .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Cette forme de développement rendrait très difficile , sinon impossible une politique rationnelle des infrastructures primaires de relation , et des équipements fondamentaux , notamment universitaires .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ difficile, impossible ]
alethique :: 1 :: [ impossible ]
appreciatif :: 1 :: [ difficile ]
epistemique :: 1 :: [ difficile ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ impossible ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ difficile ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ impossible ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ difficile ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ difficile ]
Total feature counts: 10


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Cette forme de développement rendrait très difficile , sinon impossible une politique rationnelle des infrastructures primaires de relation , et des équipements fondamentaux , notamment universitaires .
No features found.

